9000人擠爆林口體育館 BLACKPINK：不要推擠會受傷

南韓人氣女團BLACKPINK於2019年展開世界巡演，3日終於來到台灣站，這也是她們出道以來首次造訪寶島，4位女孩穿著粉白色搭配的套裝亮麗登場，以《DDU-DU DDU-DU》、《Forever Young》開場，演出雖延遲26分開始，依舊將氣氛炒得嗨翻天。

▲BLACKPINK於3日在台灣開唱。（圖／資料照／翻攝自YG）

BLACKPINK 3日在林口體育館舉辦個人專場演唱會，可惜天公不作美，下起大雨，演出延遲26分才開始，但並未因此澆熄粉絲的熱情，4人坐著升降台霸氣亮相，全場9000人響起熱烈尖叫，她們以中文自我介紹，用可愛地音調喊著「我是智秀」、「我是彩英」、「我是Lisa」、「我是Jeinne」。

▲BLACKPINK演唱會吸引9000人朝勝。（圖／翻攝自YG）

Jisoo成為中文擔當代表，她用中文率先問好「我們很想你們」，Lisa則是甜喊「大家興奮嗎？」台下大喊「興奮」，她反而害羞小聲回應「me too」，可愛度爆棚，搖滾區塞滿觀眾，Rose也用英文呼籲「不要推擠喔，這樣會受傷。」心繫歌迷安全。

PPT班死台狗成日笑人要送飛

8500送飛
500推擠

尖叫+500
失禁+1000

我推車jennie

試吓抽起solo
淨係得其餘三個
睇吓銷情係點

六點半開始7:50結束

落雨天留客天留bp不留

唱兩首歌 讀下贊助商啲野 收工

我舐jennie的西